warrant 邊間比較公道

中銀係咪特別差？

無

呢個問題就好似去一樓一掃樓問邊條女係處女一樣

唔跟價跳打上去屌佢老母

期權最公道

法興法巴摩通

冇

有乜理由有期權唔玩去玩輪

你咪笑
有人玩仲大賺
因為佢部機快過輪商部機
每次股票升跌都快人一步入
一係平手一係win